我細佬乾淨到痴線。。

話咩去完街唔可以上床瞓 又話咩唔可以著住件出街衫坐落梳化
都on撚鳩

我就係你細佬

去完公廁唔換衫再坐落去 嬲死都似

大哥哥

咪撚on99啦

挽下姐

挽你老母阿挽

佢講得好岩呀 返到屋用1分鐘除衫褲 換返屋企裝好難咩

樓主污糟到痴線

返到屋企咁攰 坐陣先再換都得掛

挽下都唔得?

叫你細佬幫你換

利申有除塵室

我覺得好正常

樓主平時係床上食和痾, 佢當然覺得ok

有潔癖?

個人衛生好正常

巴士小巴張櫈積咗唔知幾多萬個廢老嘅臭汗，你坐完再坐上屋企梳化/床，其實真係好撚噁心